鄭柏林用酷刑單野已經冇人記得

點會唔記得，但好野緊係要學
秋後算賬

推爆你
最重要係backup

我記得